有冇人好鍾意食放題嗰啲 "鮑片"

去親放題一定食一大堆, 好鍾意食
但係嗰啲平時唔知邊度有得食到

其實係咩嚟? 邊度有得自己買嚟食?

螺片

超好食

真係唔識唔好講
魷魚片黎
汁係另外調味架咋

個d係人肉黎 唔好食咁多

好撚驚啊

自己邊到買？

有d 真係鮑定螺片

凍肉鋪有得買 好似叫齋鮑片 一包包咁

真係鮑魚黎
利申識人做放題

見惠康賣個隻御品皇既係魷魚黎

報左警

自己去佳保有得買，一包包

佳寶咁cheap， 唔知放題係唔係呢啲貨

放題隨時仲cheap

點解無人告佢地

好食就唔理

粥鋪食粥都會有，一樣味

放題唔食呢D

幾好食

十幾蚊包 以前老母成日買 甜甜地好味

唔使煮?

如果無個仿字又唔係比鮑魚應該犯法